毓民2013年已經話香港人除咗攪革命無第二條路行

而家聽翻依舊應棍

一個壞既鐘每日都會顯示兩次正確既時間
LE條過氣分化政棍 無謂特別去吹奏

邊忽壞

咪撚再吹神棍，你問下佢過往咁多次會議做左咩黎，關鍵一票去左邊？？？

佢幾時帶領?

睇下人投票記錄投咩囉

你連同毓民議政一句既能力都冇呀
傻鳩

你既關鍵一席指楊岳橋定係街工嗰位千古罪人

笑撚死左...
而家屈到關鍵一票都入郁撚數